講個笑話比大家聽！！

熱狗踢波

功夫片黎